發覺女人都好鍾意用姊妹條仔同你比較

然後就話你邊樣邊樣唔夠好

永遠只識要求人地又唔檢討下自己

邊個俾負皮

係唔係講中你